點解啲明星可以生得咁靚仔

好撚提子

係你7啫

化妝已經差好遠

因為靚仔先做到明星

你係咪倒轉左個因果關係？

咁點解佢哋咁靚仔

因為有樓主呢啲柒頭襯托

邊個靚仔，有無例子

要化妝或整容架，你劃條眉或你淨係整棚牙個樣已有少少唔同

大把人靚仔過明星 但佢地對明星呢個職業冇興趣

樓主你個樣落去蘭桂坊都可以食到幾條女啦
唔好上嚟笑毒撚啦

我